太多時間

做乜好

訓

跳樓

Sleep 24 hours

Ok

打丁

大嗌

就了

打落你到

嗌緊

都得

靜啦屌

唔訓教點有女朋友

起身屌閪啦！！

溝我未

期待

又女

我想要

唔俾

唔cow狗

下次唔覆你

想有咩用 你都想左好耐了

In your face

係 唔講了 訓教搵女朋友了